我見到Facebook，警謊貼文，手足可能會有危險

警方將會主動聯絡事主

大家諗下班狗會想做咩

司馬昭之心

問題係佢會以調查為由，捉個女手足入狗屋

警畜真係好撚低賤
醫院呀伯個仔夠投訴科定監警會啦 有撚用?

721 811 831 新屋嶺 10.1

推

白色恐怖

向警察投訴警察，諗起都覺得戇鳩

可以俾乜撚野證據出黎

一定用新的罪名去告個手足，拉返入狗屋。

啲狗又想搞9手足

個人咪證據囉

DLLM!!!!!!!!

事主 立即去西方國家領事館政治庇護

難得受害者肯企出黎 希望大家發聲

DLS 著左草先屌柒佢啦危險呀

想滅口？收皮啦

我都覺得危險

我都覺得s小姐要離港

想滅口？！

再入警署真係好危險，恐嚇到佢咩都唔敢講

警察投訴科永遠都唔會査到真相

仆佢個街

去美領

就睇下段崇智係咪真係會保護學生

死都唔好入狗屋

推上 Twitter俾美國嗰邊
可能的話女手足可能要入美領尋求 庇護

我睇唔到佢會囉

將佢件事有咁大發咁大
外國都留意佢 當大量注意都留係佢身上佢就安全
但要靠議員幫手
雖然會再傷害到手足
但應該幫到佢

指意佢死得啦，快啲搵美國領事

推到事主睇到

屌
推到楊on橋班友應機
毛ee呢

仲美領？直接去美國啦

黑警呢排mon連登mon得好撚貼 回應得又快
覺唔覺好離奇？想打輿論戰？

PK 佢真係會好L危險！

Push

屌你個死仆街!

pishhhh

去美國領事館啦

手足有危險

佢地擺明想死撐啦，聯絡佢咪者係拉多鑊
大陸D冤案成日係咁，專拉VICTIM，你上訪拉你入XXXX*，再上訪再拉
*唔敢講廢事INSPRIE D狗

之前可能得黑警MON POST
依家就唔知啦 成個政府都mon緊啦

之前傳過 政府成立個小組 專mon連登同埋唔同社交媒體

唔係政府撚有咁勁識打民意戰

求下你去著草

抄鳩去地post

真係要搵美國求救，黑警咩都做得出

重要和你拖2.0轉咗做10月18 大家聽日唔好去錯 幫手spread比多d人知

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

緊急就匿入美領先

去外國先，有無議員幫？

人身保護令

佢佢屋嶺都入過 ，企得出黎都知好危險，會考慮清楚著唔著草
首先請問佢犯左咩法要著草
大家要做既唔係一味叫人著草，件事越多人知事主越安全
受害者企出黎目的唔係為左你地叫佢著草

冚家產啦魔警

屌佢老味
公然挑機？
Sonia 有咩事，一撚定係你地班狗做成
咪撚再騷擾佢呀成班仆街

Ps手足你好勇敢 要撐住 我地都會撐住你
你可唔可以keep update我地

揾議員

唔該識事主嘅人立即去保護事主，同埋化妝易容乜都好唔好畀人發現，轉移去一個安全又隱蔽嘅地方避難

清算果日再告

強姦完你向你了解下，屌你老母根本恐嚇

。。。

即刻叫齊朋友
叫醒成棟大廈既人陪你去美領
叫醒所有議員

班狗想2次傷害同恐嚇佢加埋想入左幾條罪
CLS

政治庇護

聽日起身即入美領求助啦屌

當時人只能往領事館跑喇.

你班狗 你個政府已經唔可信

當警察真係公平公正處理投訴，有撚用？冇閉路電視，間房黑蚊蚊，投訴邊鳩個，你有你講我有我講。最後結論只會係投訴未能被證實，對受害者係非常嚴重嘅二次傷

仆街警察！

人地想消毀證據多D

班狗根本無恥到一個點

俾人摸胸鬼有證據呀
你條狗骨留左係人體內先叫證據確鑿牙？

自己人查自己人
非禮多幾穫都似

啱 兇鳩佢 被自殺

問題係公眾力量太細

如果佢要告暴動 再48極速提堂 加判唔比保釋比警方看守
條命仔就凍過水

如果有証據証明到警犬有性侵 你知唔知成個警隊會崩潰

所以警犬會無所不用其極 唔比更多証據走出來

你睇下佢個Facebook 快撚手到就知件事好可能對佢地都好大單

當然可能係我太多幻想 事實可能無咁惡劣

如果黑警想強行接觸吳同學，各巴絲準備隨時去中大聲援，死守中大，保護手足！

How dare you!

黑警死全家

agger dklm

仲聽日部定喺美領附近匿埋啦，因住半夜/聽朝警犬直接去暴大/女仔間屋捉人

agger

個女仔好大機會比黑警公安武警滅口

快d走...
係d狗通報入境前好快d走

滅口

呢樣好恐怖

認同 單野係大單
應該盡快聯絡星火 612 律師

仆街

班狗想捉人就係好機會去殺狗

以前都覺得越多人知越安全
但自從議員多人識都會比人濫捕
緊係想佢走左佬先

主動 被自殺 好撚恐怖

推俾s同學睇

S小姐係新屋嶺集會度提過自己有加拿大護照 希望可以避過一劫 佢真係好勇敢 行得出呢步應該都考慮過後果
仲有好多有負擔 無辦法發聲嘅手足

推，去搵美國或德國呀

呢單野美領應該會出手。
將來用民事告一哥

又想被浮屍，屌你老母

無用 拉咗去咗邊間狗屋你都唔會知

Pish

手足快啲離港

又係叫人提供證據 點撚樣比
你班撚樣唔撚洗查咩
已經對你班撚樣絕望

我有一個大膽嘅建議。
既然班狗講到咁，同埋女義士嘅勇敢，公開左身分。
我地可唔可以支持佢，保護佢去投訴班狗。
既然我地咁高調行事，有咁多媒體報導，某程度上會提供到一定程度嘅保護佢。
而佢去投訴嘅時候要有立法會議員、暴大校長陪同，如果啲狗都敢郁Sonia一條頭髮嘅話，
我地就成立民間保衛隊保護證人。

真係好嬲好嬲，點解班狗可以無人性到咁！！
我明好多做法都有好有唔好，但目標一致：
黑警死全家
解散警隊
刻不容緩
五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

投訴後班狗一定唔認
更加突顯呢個制度荒天下之大謬
去美領都係好提議
可以作出哂所有投訴後
基於人生安全 及 政治迫害
請求庇護

屌你老母攬住實權滿足私慾為所欲為 下流賤民 食屎仆街死啦冚家鏟正撚樣！

屌你老母，家陣你係警察定我係呀，證據要受害人俾係咩道理呀
果度係你地頭，個個都唔入得，點搵證據呀，係都係你主動調查先啦
毅進仔，睇你個樣又想搬平時敷衍市民果套出嚟，話證據不足唔做嘢啦
屌，你班仆街收皮啦，做咩都唔會再有人信你
是但有一個黑警死撚咗，只會個個話抵撚死

拉佢去狗屋打到死掉落海 慣常手法

用手足條命來搏？我覺得要先離港，確保安全之後再出公開信公開件事

保護佢呀

想恐嚇人？

Mom po你咪繼續mon囉 反正打撚死咗掉條屍落海你估唔係你哋做咩
你咪去打死全香港人囉
反正有呢個警隊 香港人仲危險
算柒數啦你哋 死撚晒都冇人可憐 我講真 藍屍唔會公祭架 佢哋只要輸一蚊佢哋好似被人斬死老豆老母呀

推 一定要好好保護手足

推 手足保護咗自己先

屌佢老母，公平公正的調查，呢句說話10年前講都仲可能有人會信，成個狗隊都係垃圾，死賤種

要全世界睇實佢，popo 或其他冪後人士會對佢不利......

乜撚嘢證據 有能力攞到影到到證據呢件事有冇可能會發生呀戇撚鳩

恐怖分子十分關注受害者

全世界都望住女手足 你夠膽搞 都會有人夠膽搞返你班狗

要比多d人知道女手足 特別係外國媒體 議員先安全

等清算喇！強姦犯！

屌